黃碧雲：香港遲早走向真正的暴動，血流成河

依位大媽開始轉風向呃選票 小心

林鄭下台都無用㗎喇

雲姨今日訓醒左？

黃毓民好多年前已經講緊
遲下唔係掟你雞蛋

呢個係好廣泛中立至淺黃既睇法

呢條友真心豬隊友嚟 做鬼應該唔夠班

自己勿落單
讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

呢條友水平好低，反應又慢，如果有選擇真係唔會選佢

係咪想講警暴？

呢隻好明顯鬼黎啦, 你幾時見過美國佬會同佢見面

屌你老母臨近選舉姐
71 先喺度唔好中計暗示義士係鬼

本土票唔會俾佢呃到啦
反而可以推論 泛民老屎忽鐵膽票係開始覺醒
如果唔係佢唔會敢改立場

城門河之戰

屌你老母而家班黑警唔係暴動係乜撚野呀
而家班示威者血流爭在未成河仲唔撚夠呀
定係日日睇cctvb以為仲未有人流血呀

冇人攞枝槍指住要你選佢 你嘅選擇可以係唔選佢

我唔係佢個選區，我只係想講好多人係為左反親中/反建制選佢

睇咗棍打尹兆堅淋龜頭縮

死三毛又分化 block

大家留意呢個post 好多三毛搵食
只有三毛先會屌泛民

不分化、不割席

真係無論投邊個都唔會投佢同白頭佬

以前咁鐘意話人係鬼
到自己友俾人打先嚟轉口風

好認同 佢其實都好代表到淺黃既心聲
不割蓆 不分化就夠

Push
不分化

暴動之母

佢帶頭暴動先咪投票比佢囉

又喺反毓嘅兒登大台講毓民

林鄭落台冇用架

敵人嘅敵人就係朋友 依家唔理咁多

扮晒野想呃票
你7月1號講過咩大家都知咩料啦
下屆仲想入立法會?

唔好理條垃圾

屌你老味
嗱今次我個個泛民都願意合作
係呢條八婆成日玩割蓆
下屆麻煩踢走佢

你係咪傻㗎
條個阿嬸你都吹奏

請各位做好隨時被顏射的準備

建制L 一向講一套做一套
如果今日投成唔成立獨立調查會, 咪又係反對

白頭佬都應該收皮啦

上次補選輸佢地都知咩事啦
不過衰在我地啲人比人dq曬或者坐監

突然嘴炮勇武

兄弟爬山

林鄭已被警察同中聯辦架空
冇實權

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

泛民，要學馬丁路德金。
我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）.
「我有一個夢」背後有「選票與子彈」支持同保護

果個係南亞雄將軍

掉轉頭講 , 當呢件真心膠都咁講得 , 啫係佢信佢班和理非支持者開始理解勇武嘅必要 , 大家可以放膽 唔駛怕失民心了

蠢女人

見和理非個勢唔對路就痴埋嚟呃選票

要成個狗隊解散/團體式問責
如果唔係 真係唔撚收貨
警權過大 濫用權力暴力 就算下一個上台都會照用呢套

我覺得泛民就好似係政界的kol咁
市民支持佢 所以佢立場改變
同時佢改變立場的時候 其實市民的立場都會跟住改變
所以今次能夠咁團結 泛民唔割席郁係一個好重要的因素

善用起底功能，睇下呢個post 頭幾個回覆

白鴿黨換撚左佢啦 又柒又慢

投得黃嬸既都係班傳統和理非
佢都夠膽咁講既即係個風向開始轉緊
記住不分化不割蓆
反正佢點都唔會得走勇武/本土d票

林鄭只係傀儡
落台有鬼用咩

選舉近了

呢條友真係柒頭黎

依家先轉線? 黎唔切啦

2019年唔屬於你呢位阿姐嫁啦
夠鐘就退休啦

其實佢係豬多過係鬼

屌你老母臭西
不要分化 不要指責同路人 ok?

收啦diu

民主黨同民建聯一樣咁無恥

呢條八婆真係好倒米

分化撚又想帶風向

唔投黃碧雲都三毛
查林糞強個陣佢投錯票架

收皮啦 八婆 咪再投佢

做牆頭草都做好啲啦..

佢扮fd咋
帶眼識人

我真係好憎黃碧雲
第一次知佢係佢屌新同盟係民建聯B隊
之後又屌游蕙貞係共青年新政
今次又屌義士係黑社會
正一死八婆

舉之將選 其言也善

香港會獨立左先

五大要求其一
要實行雙普選
運動仲未成功
五位烈士未還願
仲係度講乜鳩選舉呀

今日係勇歷最黑暗既一天

呢位阿姑算數啦，留返個位有能力嘅人

到時唔好擋住就得

其實呢句有咩問題
遲早有真正暴動即係而家唔係暴動囉

push

今日同老豆去飲茶，撘枱2個中坑都話，啲狗再咁打搞出人命就真係會暴動

咩都試吓啦，睇吓出強制執行令，要警察跟從警察通例，得唔得？

向法庭申請禁令，禁止警察施暴

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

失蹤民主派

走失咗 612之後冇咗影
淨係興祝酒會有冷氣先賀一賀林鄭

算數啦你

收皮啦
講清楚邊個暴動先

佢當年區選挑輸梁美芬
睇佢講嘢語無倫次，就知條友低水平
做鬼都唔夠醒

好心民主黨派吳思諾頂佢個位
俾大家張票一條生路

69
等到而家都仲未有
俾黑警打就有

on9, 仲係要spin 去林鄭下台
而家no one fucking care 林鄭呀
我要真普選呀

佢反應都幾慢...

以前曾經聽過上二代人一樣咁講

我淺黃，都係甘諗